試燈 唔驚輸就入黎玩下

老規矩 200本 輸哂就收皮

個人睇法 輸半博全 客隊無勝

燈

LM

主贏就贏硬 睇下穿唔穿到

我就揀穿盤 風險自行選擇

不如唔好平注啦
想睇場場all in

一係穿 一係輸盤

我揀穿

都幾準

呢場開客和

師兄幾準

都係小注玩下啦 主隊不敗 買盤都得

初盤 如果尾盤轉盤或個陣容唔對路就自己考慮

墨西哥 飛後補

可以小注千葉和玩下

波膽0:0 1:1

樓主去左邊 快來打救我

今日澳職西流加水手

睇你敢唔敢買 我開波前唔轉盤先入 到時貼飛

Gun

1-0

西流個場驚就補少少睇波

博贏半？

樓主，打救下我

勝利 阿德

勝利唔穩 因為狗會開深過出面2個盤

莫斯科戴拿模
利華古遜
畢爾包

賣料b搵食去第到 咪撚係到搞事

幾準wor巴打，加油。

如果開channel就係賣料b，樓主同盤狗先係前輩啦

我都研究緊點樣屌穿你老母個閪

準！

有料，但都係睇定啲，巴打努力

全中

1號巴 今日有冇料

鏝城
一陣睇下搵唔搵到多幾場串

半大有冇機？

半大唔識睇 廢事害人

巴塞同鏝晉級（娛樂注）

鏝都無咩嘢，想問巴塞晉級有幾多倍？犀利啊你

我係大燈閪

準過樓主

日職 隊穿牆
北海道 -0.5/1
東京 +0/0.5
櫻花 +0/0.5
成功丸 客+1
飛腳 0
水手 + 0/0.5

順分享睇下會中幾多 冇落注

咁你唔係以為自己好多人跟啊嘛？

日職 隊穿牆
北海道 -0.5/1 ✅
東京 +0/0.5✅
櫻花 +0/0.5 ✅
成功丸 客+1✅
飛腳 0✅
水手 + 0/0.5❎

樓主，幫幫手，今晚仲有無心水

皇馬 呢場係大蛇出水俾我

一野轟落去先

冷靜d 呢期下盤開得好勁

好撚fit喎

幫我同佢講聲，佢燈力依然

樓主，一陣澳職有無心水？

fc悉尼
阿婆都識買

初盤睇係勝利

等你睇埋尾盤